政府放寬限聚令和食肆每枱人數 美容院健身中心等處所周五可復業

政府放寬限聚令和食肆每枱人數 美容院健身中心等處所周五可復業
05.05.2020 15:20

政府延長限聚令和食肆營業管制措施多14日，至5月21日，但同時放寬部份限制，限聚令由原本限制4人以上的聚集，放寬至8人；食肆每枱人數上限亦由4人，放寬至每枱可容納8人，周五起生效。此外，遊戲機中心、健身中心、遊樂場所、戲院之內的公眾娛樂場所、美容院、按摩院和麻雀天九耍樂處所，周五起可以恢復營業，但要遵守防疫規定，例如戲院不能坐滿，美容師要採取額外保護措施等。

林鄭月娥又表示，酒吧周五起也可以恢復營業，但要採取更嚴格的限制規定，將會限制入場人數，現場不可跳舞，也不可以有音樂表演。至於卡拉OK、浴室、派對房間、夜店和夜總會，由於風險較高，將要繼續關閉。

最大問題係每張枱要隔米五嘛，你唔放寛呢樣講人數，根本好多餐廳張枱都坐唔到8人，你放唔放寛根本冇分別

你有板分隔可以

減輕酒樓壓力
可以諗下酒樓東主、食家邊類人居多？

卡拉OK點解唔得？
個個帶口罩咪無事

有隔板就唔使米五

有冇人知幾時開始？

周五(8/5)起生效

港共都想幫大部份藍店酒樓姐